若談樣子好似舊屎 不算最討好

人人屌柒我
無人爭奪我

事實上為什麼不拍到拖